有冇人覺得自己好悶

出親街都係個幾個地方
星期六日拎曬去返pt 可能冇人約 我又唔覺影響到我娛樂
平時覺得悶嘅時候劇都懶得煲
人哋唔主動打開話題 我都冇嘢想分享
唔會同人講我內心深處嘅諗法 喜好都少分享 即係好少叫春
我會唔會一世都搵唔到啱嘅人去分享我心入面諗乜

悶毒撚

重點係我唔中意social 但好怕deadair 所以見到唔熟嘅人都要搵嘢講下
其實我內心係一個毒撚 自己一個行街食飯都冇所謂 天地堂有gpmate陪咪一齊吹水 冇就自己溫書 完全冇依賴人嘅習慣 可能呢個就係問題 其實係好事

我以為自己開post

點搞阿 好獨立

我都想知
好想識人但勁怕dead air 又唔識接人地啲話題

我已經唔想識人 佢唔搵我我都唔會同佢講嘢

我都會
仲要覺得佢係唔想搵我，咁我都無謂煩住佢

冇嘢講咪冇嘢講
我都同你一樣
冇乜嘢咪唔好搵我
冇乜嘢我又唔搵你
清清靜靜咁 唔好咩

咁樣一世做毒撚

好悶啊

我係介乎係想識另一半但又唔想識朋友

公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->公司->屋企->棺材

實情係呢個世界人既交往都係有某種利益，未必直接同錢有關， 但係有佢一定既用處
這個世界唔會有咩人會在乎對自己無咩用途既人
包括你身邊既人
所以你想social 就social 唔想就唔想 無所謂既
無人會理你想點
換句話講你唔需要為人對你既perception而煩惱，唔需要諗人人都做呢樣我唔做係唔係唔正常， 你只要做你覺你想做既野 如果都搵唔到 咁即係呢個就係真正你既人生

咁個性格係咁就冇謂改變啦
做好自己 舒舒服服 最重要

唔想搵人同人social 自己一個去行山算

同你差唔多
但你依家咪叫緊春

有諗過

唔會係ig叫
只會係冇人識我嘅連登叫

開心的毒撚

想做就去做 我已經放棄孤獨叫春

中到唔知點覆
所以我都係會繼續等 等適合嘅人

自己一個食緊飯 有咩所謂
我本身都由內向變返外向啲 朋友係多咗
但全部都係你過得好嘅時候咪痴住你囉 到我出咗事需要人傾訴下有邊個會肯聽
對於人情冷暖已經感受太多 而家又內向返 唔會再同任何人講自己點點點
一個人清靜下咩都唔使諗最好

成日自己去睇戲 會同屋企人講同fd睇
因為我真係中意自己睇